東京驚傳武士刀殺人魔！富岡八幡宮砍人…2死2傷倒血泊

日本東京都江東區7日晚間驚傳持刀砍人事件，導致2死2傷。警方獲報趕抵時，在富岡八幡宮神社內發現4人倒臥血泊中，現場留有沾血的武士刀和露營刀。

綜合外媒報導，日本警方指出，當地時間7日晚間8點35分左右，接獲民眾打電話報案，指江東區有人持刀砍人，而且神社內還有多名傷者倒臥在地。

警方趕抵後，發現1名30多歲女子和一名50多歲男子當場死亡，另一名30多歲女子傷重昏迷，一名30多歲男子受到輕傷，意識清醒，兩名傷者被送醫急救。

根據警方初步調查，傷亡4人都是神社相關人員，其中包括一名神社的宮司（神職人員）。有目擊民眾指看到一名女子持刀往清澄白河車站逃逸，目前警方已在富岡八幡宮內發現2把染血的刀械，其中一把是武士刀；至於案件過程，警方還要進一步釐清。

武士刀

＂有目擊民眾指看到一名女子持刀往清澄白河車站逃逸＂

如果係水手服少女就perfect池

親

天誅

諗起呢篇文

好文

Blood+

都好耐冇見過啦

未睇已經知邊篇

最好笑你老師既comment

btw其實作得唔錯

消滅妖怪

好文好文

第一次見 文筆幾好 又搞笑 黑色幽默

曲街小太郎

青龍偃月刀>武士刀

This is Katana!!!!!

個結尾收得好型

好似話姊弟爭位

I've been searching for a man
All across Japan

斬撚死你

suicide squad?

架佬真面目

罪歌

把刀叫紅櫻？

香港d老師真係食撚屎
d評語一野就話人地係反面教材,自尋死路,唔好學佢,又唔撚寫原因
起碼話有創意,但內容唔適合考試

你咁講第一時間諗到黃泉

文筆係流暢生動, 但會考寫文通常要言之有物嗰種

第一次睇
屌你如果我係老師一定俾滿分！

有d似偵探小說

通常一講作文考試就會出現依篇野

篇野有冇廿年

文筆說不上極佳但至少中上
扣題清楚
創意十足
故事起承轉合完整
完全唔明點解自尋死路

中三果陣我中二病發作考試都作到類似咁
結果考試唔合格
然後就知到班老古董淨係鍾意老掉牙嘅懶陽光正能量
跟住佢地心意咁寫，會考同高考嘅中文 /中化都a
但其實篇篇都一樣樣悶到仆街

其實你都真係on撚9
個老師少啲幽默感都唔會印出嚟比其他學生睇啦
佢唔咁寫唔通叫啲學生作得更加誇張更加血腥呀?

估唔到仲有人記得我篇文

你係作者？

冇人講單新聞
好似細路斬家姐

斬死人就有膽 之後咪又係走佬

波台狗信一成好啦

經典中二病文

It will kill

日本其實好多隱性痴線佬
平時個人壓迫到乜都唔敢做（社會大眾個氣氛）
一爆起上黎就好似咁

應該冇廿年，不過有十年 右上角寫0607，06-07年度

香港遲早都係咁

我03年寫，個名阿Sir改左做假名